## 2019年度　部門教育発表
### 読んだ書籍の紹介・感想
***
######  [アフターデジタル オフラインのない時代に生き残る](https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/I/51lP4lwKgIL._SX350_BO1,204,203,200_.jpg)
<span style="color:lightgreen;">すべてオンラインになった世界のビジネスの在り方</span>  

```
2020/02/12(水)
計画部計画チーム 鮫島 光貴
```

---

### 書籍概要
***
* 第1章 知らずには生き残れない、デジタル化する世界の本質
* 第2章 アフターデジタル時代のOMO型ビジネス~必要な視点転換~
* 第3章 アフターデジタル事例による思考訓練
* 第4章 アフターデジタルを見据えた日本式ビジネス変革
---

